<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>

    <post id="0">
        <name>Обнадёживающие новости по Silent Hill!</name>
        <description>Сегодня на повестке дня у нас обнадёживающие новости по франшизе Silent Hill.&#13;
&#13;
            20 октября в 00:00 Konami провела презентацию Silent Hill Transmission, на которой сделали несколько анонсов и рассказали о будущем франшизы.&#13;
            Рассмотрим новые проекты по очереди.&#13;
            &#13;
            Ремейк Silent Hill 2.&#13;
            &#13;
            Разработчиком ремейка на движке Unreal Engine 5 выступит студия Bloober Team, известная такими играми как Layers of Fear, Blair Witch и The Medium. &#13;
            Обновлённая версия игры, чья дата выхода пока остаётся неизвестной, сначала выйдет на PS5 и ПК, а через 12 месяцев после релиза сможет появиться на &#13;
других платформах (Xbox Series, хы).&#13;
            &#13;
            В разработке ремейка участвуют художник Масахиро Ито (что в том числе придумал внешний вид Пирамидоголового) и Акира Ямаока (композитор и автор &#13;
многих культовых композиций франшизы), что уже плотно сотрудничающие со студией Bloober Team. &#13;
            В обновлённой версии Silent Hill 2, со слов креативного директора и ведущего и дизайнера Bloober Team Матеуша Ленарта, переработали геймплей, звуковой &#13;
дизайн, музыкальный стиль, изменили вид от третьего лица — теперь он будет не за спиной, а из-за плеча; также в игре не будет загрузочных экранов ввиду быстрых &#13;
SSD, плюсом разработчики заявили о полной поддержке 3D-звука и особенностей контроллера DualSense.&#13;
            &#13;
            После презентации страница ремейка появилась в Steam (будучи недоступной в РФ, но сама игра будет с текстовой поддержкой русского языка). Там же &#13;
разработчики опубликовали НЕСКРОМНЫЕ системные требования игры, что (надеюсь) в будущем могут измениться:&#13;
            &#13;
            Минимальные («низкие» или «средние» настройки в 1080p и 30 fps)&#13;
            &#13;
            ОС: Windows 10 x64&#13;
            Процессор: Intel Core i5-8400 или AMD Ryzen 3 3300X&#13;
            Оперативная память: 12 ГБ&#13;
            Видеокарта: AMD Radeon RX 5700 или NVIDIA GeForce GTX 1080&#13;
            DirectX: 12&#13;
            Место на диске: 50 ГБ.&#13;
            &#13;
            Рекомендованные («средние» настройки при 60 fps или «высокие» при 30 fps в 1080p)&#13;
            &#13;
            ОС: Windows 11 x64&#13;
            Процессор: Intel Core i7-8700K или AMD Ryzen 5 3600X&#13;
            Оперативная память: 16 ГБ&#13;
            Видеокарта: NVIDIA GeForce 2080 RTX или AMD Radeon 6800XT&#13;
            DirectX: 12&#13;
            Место на диске: 50 ГБ.</description>
        <img>https://sun9-63.userapi.com/ujFpyPRCzB468_1UUXJI-uXPdvMeDGziXMhw7Q/ezM1Y-lKQY4.jpg</img>
    </post>

    

</root>
